(新牌仔) 有無巴絲割愛 想入手CT200H

如題
岩岩甩P無耐 技術有待改善
Lexus CT200H
2012年 黑色白色皆可
筆直12萬樓下

有興趣可以溝通下

上車網搵啦